{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044544",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10041267",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 달동 YAM 울산삼산2호점 (롯데백화점 인근)"
    },
    "text": "2021年11月に新しくオープンしました。清潔な客室管理と最高のサービスで、常にお客様に幸せな一日をプレゼントします。都心の中のヒーリング空間、YAM蔚山三山2号店は総客室数19個です。案内支援言語としては韓国語があります。[ヤノルジャXセルフクリーニングルーム]は、割引価格または追加時間が適用された客室で、さらに特典を受けて利用できます。その客室をご利用のお客様は、客室で発生したゴミをヤノルジャ袋に入れてから退室してください。ご利用後、丁寧なレビューを書いていただければ、抽選でコーヒーギフトアイコンを提供いたします。基本規定に基づき、未成年者は入室が不可能であり、貸室をご利用の際、追加の貸室は時間当たり1万ウォンです。連泊する場合、追加料金が発生し、入室基準人数は2人です。建物及び客室内の全区域は禁煙区域であり、ペットの同伴入室は禁止されます。退室時間は厳守する必要があり、YAM蔚山三山2号店は室内独自の駐車場を運営し、駐車料金は無料です。三山遊興街の超隣接で利便性とアクセスが良い位置を提供し、受け取ってすぐに使う人気宿割引クーポンが引き続き配布されます。退室時間厳守をお願いし、お客様のレビューによると宿は清潔で快適で、必要なものだけが揃っています。一部改善が必要なサービスの側面はありますが、全体的に満足のいく宿泊経験をお過ごしになったことがわかりました。全客室でネットフリックスの視聴が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "YAM蔚山三山2号店はいつオープンしましたか？",
            "answer": "YAM蔚山三山2号店は2021年11月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "YAM蔚山三山2号店は何部屋ありますか？",
            "answer": "YAM蔚山三山2号店は総客室数19個です。"
        },
        {
            "question": "YAM蔚山三山2号店ではどの言語で案内支援がありますか？",
            "answer": "YAM蔚山三山2号店では韓国語での案内支援があります。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャXセルフクリーニングルームを利用するとどのような特典がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャXセルフクリーニングルームを利用すると、割引価格または追加時間が適用され、さらに特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "YAM蔚山三山2号店での退室時のゴミの処理方法は？",
            "answer": "YAM蔚山三山2号店でヤノルジャXセルフクリーニングルームを利用した場合、退室時に客室で発生したゴミをヤノルジャ袋に入れてから退室してください。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャXセルフクリーニングルームを利用した後、どのような特典がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャXセルフクリーニングルームを利用した後、丁寧なレビューを書いていただければ、抽選でコーヒーギフトアイコンを提供いたします。"
        },
        {
            "question": "未成年者はYAM蔚山三山2号店に入室できますか？",
            "answer": "YAM蔚山三山2号店では未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "YAM蔚山三山2号店での追加の貸室料金はいくらですか？",
            "answer": "YAM蔚山三山2号店での追加の貸室は時間当たり1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、YAM蔚山三山2号店で追加料金が発生しますか？",
            "answer": "連泊する場合、YAM蔚山三山2号店で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "YAM蔚山三山2号店の建物内は禁煙ですか？",
            "answer": "YAM蔚山三山2号店の建物及び客室内の全区域は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "YAM蔚山三山2号店ではペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "YAM蔚山三山2号店ではペットの同伴入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "YAM蔚山三山2号店の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "YAM蔚山三山2号店の退室時間は厳寒です。"
        },
        {
            "question": "YAM蔚山三山2号店は駐車場を提供していますか？",
            "answer": "YAM蔚山三山2号店は室内独自の駐車場を運営しており、駐車料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "YAM蔚山三山2号店の位置はどのようになっていますか？",
            "answer": "YAM蔚山三山2号店は三山遊興街の超隣接であり、利便性とアクセスが良い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "YAM蔚山三山2号店では宿割引クーポンが配布されていますか？",
            "answer": "YAM蔚山三山2号店では受け取ってすぐに使う人気宿割引クーポンが引き続き配布されています。"
        },
        {
            "question": "YAM蔚山三山2号店での宿泊経験はどうですか？",
            "answer": "YAM蔚山三山2号店での宿泊経験によると、宿は清潔で快適で、必要なものだけが揃っているとのことです。一部改善が必要なサービスの側面もありますが、全体的に満足のいく宿泊経験をお過ごしになったとのことです。"
        },
        {
            "question": "YAM蔚山三山2号店の全客室でネットフリックスの視聴が可能ですか？",
            "answer": "YAM蔚山三山2号店の全客室でネットフリックスの視聴が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 850
    }
}